\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble}
\include{listings}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\tableofcontents
\addtocontents{toc}{\vspace{1cm}}

\Introduction

\textbf{Задание:}
ответить на вопрос 10 "--- <<Особенности организации интерфейсов для дисковых накопителей>>.

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Ход выполнения работы}
\nobreakingbeforechapters

Дисковый контроллер накопителя разделен на две части. Первая (host interface)
отвечает за управление интерфейсом хоста, который декодирует команды, отправленные с
хоста, отправляет запрошенные данные и устанавливает статус операции.
Вторая часть "--- управляет приводами, например, определяет положение головки,
управляет её вращением. Эта часть контроллера также определяет формат данных на
носителе.

Структура дискового контроллера представлена на рисунке~\ref{fig:hdc}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/hdc}}
  \caption{Структура дискового контроллера}
\label{fig:hdc}
\end{figure}


Примеры Host Interface представлены на
рисунках~\ref{fig:fc-host-interface-control}--\ref{fig:sata-host-interface-control}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/fc-host-interface-control}}
  \caption{Fibre Channel host interface control}
\label{fig:fc-host-interface-control}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/sata-host-interface-control}}
  \caption{SATA host interface control}
\label{fig:sata-host-interface-control}
\end{figure}

В настоящее время большинство интерфейсов являются последовательными из-за
высоких требуемых скоростей передачи данных.

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\breakingbeforechapters

\end{document}
